屋企中產，已經唔知搵錢係為咩

住淺水灣，值9千萬
老豆仲有5-6個物業/地鋪收租
老豆大陸有廠連地，值過億
仲有幾隻馬

返工完全上唔到心
有時為左刺激下自己個腦，想振奮精神
就一炮過買近牛/近熊
好鍾意一炮過輸10萬hkd 果個moment
因為終於對錢產生左些少感覺
一對活著世上產生左些少感覺

可唔可以比少少我

送晒啲錢比我等我替你承受依個感覺

每個月過數五萬俾啲感受我

可唔可以係連登開POST每個月送1K出黎做善事

可唔可以我幫你炒 我拎返30%

捐左佢

一個月幾錢零用?

屋企將來唔留比你點算

輸比我好過輸比卷商

老豆會唔會拎曬副身家去佐敦站派？

悶到上黎UP又真係幾慘

不如畀晒我啦
咁你可以享受下做窮人嘅感覺

你呢啲就岩啦
叫自己做中產
成日有班on9仔出post話屋企揸住5,6間屋就話自己係有錢仔

所以中產個range真係好大

大佬，收唔收o靚？

On9 一間太古又係中產 十間又係 無問題

請善用起底功能

收啦屌

窮到傻左？

驚唔警你老竇遲啲派哂畀佐敦站啲市民都唔留畀你